［韓服］英雄聯盟有冇金牌白金左右打積分

一齊打冇咁悶 最好有mic

有冇巴打

無ac

買個玩下

邊度買